當男朋友對你愛理不理

你會點?

我會諗下係咪自己做咗d咩令到佢咁

直接同佢講你既感受
問題如果持續不如分手算

做吓文宣去吓旅行唔好理佢

諗下佢係咪真係你男朋友

首先問下佢係咪最近有煩惱唔開心
如果冇就講下你心情 你覺得佢好似有d愛理不理
慢慢傾下大家嘅問題

即係你唔夠關心佢

你的樣子如何

岩啦，同埋個男朋友可能果排唔開心呢

錫下佢春袋

我會去革命

我就係咁俾人飛左

諗下係佢本身就係咁 定係你唔值得佢理 又或者佢有第二個要理

如果突然係咁一定有問題 利申比人冷淡試過兩次

講分手

利申散左好耐

分手啦